拜登同湯家驊會唔會一見如故

如果佢哋兩個有機會見面
大家嗜好相同，一定一見如故，相逢恨晚
仲可以互相交換心得添

大家咁鍾意China 又咁鍾意。。。

會即刻打個車輪先

幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻幻

應該相逢恨晚
想早六十幾年相見

人生於世上有幾多個知己

唔會，因為女孩子個處得一個，一山不能藏二虎

Share

史稱 孌童外交

民主黨-兒童色情-販賣兒童-性虐待-拜登-克林頓-荷李活

惺惺相惜，情不自禁

拜登呢個年紀，當湯渣係小童，應該會執佢一劑